男仔做愛減唔減到肥

如題，有冇人靠做愛減肥練腹肌

曾幾何時 我有女朋友 一日起碼屌一次閪
屌足一年半 每次都一個鐘起跳 都冇腹肌 不過可能練到心肺功能

要同男人做先減到

練腹肌要做重訓
Prince Joyce or Catgirl 幫到你

公司個老司機同我講， 搞野係插入果下先爽， 之後純粹為左射精嘅運動。 我印像中有d同意。

咁搞成個鐘咪好q悶囉

巴打一定好撚瘦喇。。。

做住sit up咁屌

可唔可以練男優果d極快速擅動式抽插又得唔得呀， 始終有個閪係度， 減肥動力大好多

想學嘅神技都介紹埋， 請比讚

玩多啲唔同嘅嘢一定唔會悶 試過夏天開暖爐屌閪 熱撚到閪冧 兩個人都濕撚晒 又可以燒脂 又有新野玩 一舉兩得 不過問題而家係冬天

首先 你要有女/男朋友

你每日跑得100米減唔減到肥

要持久先

俾個參考你，東熱個肥仔日日都做愛咪一樣係咁肥

當年唔慣用腰果舊肌肉， 做完酸痛個喎